［財務白痴］開離岸戶口問題

將錢擺落離岸戶口，會唔會被懷疑逃稅或漏稅？
working holiday開戶口係咪等同一般離岸戶口？